VTC停課係假象

同意請推文

推，on99重要繼續交
啲考試又唔知點

推

間間都要繼續交功課架啦

要交功課係好正常

學校話停止face to face class啫
同埋都有講過話會轉其他方式授課
幾時有話過停課

要交功課好正常

有啲要做實驗的，難道係屋企玩爆炸？

咁你就email同佢講啦

垃撚圾VTC

我讀緊夜校
呀蛇要求學生星期六中午返去學校上堂
但九成要返工所以冇人so
之後就要求星期日中午返去上堂做lab測驗等等
總之所有野堆晒去星期六日

垃圾過實地上堂

push

係ive仔好慘
有冇人有計仔幫到手

你自己唔想做功課就喺度屌

自己發夢都捱夜做功課

有時需要學校資源，例如要用機器完成，學校開得少時間，真係希望佢地可以體諒下，唔識用部機都有人比到學生問先架

但係無可否認 elearning係on撚9

有港豬為返工打人；也有港豬為上堂咬人

間間U都要啦

完全feel到樓主係唔想交功課所以係度屌

總結：vtc 唔想完全停哂因為收哂學費，所以一定要另類教學，如果唔係會有人話佢借啲意呃錢

停課不停學啊

有幾間u都係咁⋯
改咗網上學習on99

屌回水算啦搞咁撚多野麻煩啲學生

大學都照交網上功課
考試變assignment
無辦法啦 班教員都要扮工

屌佢 呢個sem都上唔到堂
夠膽死叫交下個sem學費
睇佢下年都唔會復到課
姐係貼錢買難受
乜堂都冇得上
仲要交啲19功課香港個教育制度真係
比錢買張證書真係
我自學好撚過

P牌推一推

證書係比妳升職搵工 點都捱埋佢

間間都係㗎
根本無諗過停

比小小錢
其實學既野又唔係咩專科
但就可以嗌高啲人工個價
都唔知香港既教育係jm9
都唔係真係前求學野
就算學到 工作上都未必用得返

咪話學校
啲office工都係咁
返唔到公司咪home office
不過效率低咁解
點會比你咁著數
啲藍屍老闆

sem頭走晒堂 sem尾冇書讀

IT engine就唔錯
其他就
唔可以話無用 出黎睇運氣多啲

如果嚟緊有實習
學校點安排

有時又鄧啲老師辛苦 就算停課
車塞到on99都仲要準時翻到學校翻工

冇出席率計嘅咩

都冇話過完sem

中大一開始話即時完sem, 係完sem
唔係轉online learning
嗰陣啲老師仲即時出email話之後啲assignment全cut

但今個禮拜咪又突然話要交返曬所有assignment，有啲科仲無啦啦有返試要考，痴撚線

唔交功課點計gpa比你

好多間都仲要交功課
其實交功課係學生本份
老實如果唔識做可以問
你估啲呀sir miss唔知你地唔識咩
如果真係頂唔順咪quit咗去
但前提真係有盡力做

佢地真係好怕被裝修

知唔知秘書處有冇開

SDO語文課都照相

擺明
一係就冇睇晒個email

屌 間間都要架啦 做死人

p推

唔好意思 想講返啲資料
Vtc 已經停課咗半個月 堂都冇

HKDI仲好笑
停撚咗 一個月加個半個星期 課

一個月 一堂都冇上過
但功課照交

呢個先係VTC仆街之處

HKDI 陳某跳海
VTC 柴灣中鎗

CCtv 玩9學生

各位認為上述種種原因

交功課or not

以下開放討厭
我先 交佢老未

係小西灣 中鎗
唔好意思 太嬲打錯

Vtc已經11月頭停咗半個月
HKDI已經由10月中開始到宜家都係停咗課

所以學生先咁嬲
樓主講得太簡單了

我有個同事係thei
佢要On-line exam
我本身仲笑鳩佢話你就開心停sem

功課係一回事
上堂又係另一回事
當然我係交到
但我只可以靠自學 做份功課出嚟
分一定唔高 因為我冇堂上

點解係呢個情況下 原因又不在我
要逼我做一份唔完美嘅功課出嚟

btw 要使用到學校器材嘅功課 可以點做
學校都唔比學生入

應該遲啲通知你翻去補課
利申:已被通知下個禮拜某啲科要翻去上，冇得e learning

小總結
樓主講啲唔講啲
出面 以為班學生一直有返學

唔好意思 比咗好撚多學費 幾十日咩堂都唔比上

係冇堂上 陰公

我都等緊佢地比時間有堆嘢要比學校過目
咩行程都要等

宜家 好似返工咁
星期五先同你講 喂你今個星期長週喎
記得星期六要返工咁

樓主 講嘢1999
我幫佢澄清返

當你見到有老師拖半個月Assignment deadline, 有老師叫你準時交，你就會知邊啲係黃，邊啲係廢老

S

好似聽講HKDI有啲科另外再安排緊返去上堂
停課嘅野唔係一致性架咩

屌，其實一直都係話取消面授課堂，改爲其他教學模式上堂

屌你地班VTC
學野已經簡單過其他大
仲想唔交功課

冇face to face class 咪攞唔到exam tips

西灣河中槍呀，ＩＶｅ仔

廚大都仲要人番

咁即係洗唔洗返

唔交功課會肥佬，好蝕底

暴大好多course直程自修

仲計唔計出席率先

hkdi停左一個月有多，咩都未教但要交功課，點都死唔到比佢

唔止vtc 我地都係停sem
但asm、exam照舊
利申 大老山大學

冇問題
Exam都屋企考咪冇問題囉

陳彥霖單嘢之中, 無論係VTC解說會裡面掹電制嘅職員,校長,驗屍官, 臨時演員, CCTVB新聞主管同行政官...........都應該被列入老美制裁名單內.

集體打電話去回水啦屌

推 星期一 和你塞

做乜鳩 間間u都要交㗎啦

依個真 我乜柒都無學過但要我照交功課試照考
玩鳩我呀？
利申:LWL IVE仔

咪就係 樓主真係以為停sem唔駛做野?

書又冇教一個月
又唔可以係學校拎資訊做Proj

交
交佢老未

Hku 咪一樣

唔係諗住仲想1月考試？堂又沒得上叫人自修點搞

HKDI/LWL IVE上得個半月堂就要考試

[投票]下一間大學

推 有無咩渠道投訴

同問，講一套做一套

on9

戇鳩 唔洗assessment直接俾張畢業證書你好冇

肥左你地事者
再收多次重讀錢

間間都係咁喎師兄

咪就係

要交功課絕對同意，但你自己話因為社會狀況取消面對面授課，咁點解仲要d 學生返去上堂考試

推番上去

Push

門口成班失控暴徒舉晒槍指學生，咁撚危險點撚樣返呀，屌你

呢個就係重點 班撚樣仲話人唔想交功課
但個問題係根本係vtc講大話

其實其他大學都如期進行中 老師拍片當課堂 考試上網考 交流生返左老家都係上網考試 交功課

咩都唔駛做俾個a你咩

其實冇停到，功課都係要交，有啲科要做實驗要畫畫，都係要返去學校上，其他科變咗上網上咁解

咪臭係
我本身係HKDI個邊上堂
後尾因為彥霖件事就轉咗去觀塘個邊上
成件事好似放棄DI個邊個陣地咁
一直到呢家都未轉返去DI個邊上堂
上個禮拜出通告話剩低個啲面授課程取消曬轉為網上教學
但其實係掛住停課個朵 仲要學生繼續返學

佢停完 依家有email叫人個個星期日死番去先on9

佢講緊讀柴環Ive，唔係喺邊到中槍，做乜鳩，沖出黎柒仲要串人ive仔，大家都係手足

灣

間間都要架啦，唔好咁癲好無。

支持 交佢老味
利申 隔黎院校 已交佢老味

vtc復左課

一時又話取消 突然又話要上番堂 ON9到震

啱呀 話停課功課照收 試照考 咁樣叫停課

簡曬星期六日補課係咪唔想咁多人出去示威？